雲佩斯細談阿仙奴歲月：抱歉傷害了球迷 很自豪曾是槍手

荷蘭名將雲佩斯曾在阿仙奴效力八年，但他在二零一二年轉投死敵曼聯，令眾多阿仙奴球迷深感不滿。雲佩斯最近在退役後接受專訪，回顧自己的兵工廠歲月。

「回想我在阿仙奴的日子，我完全沒有任何不愉快的時刻。在討論轉會的整個過程中，我和雲加從沒有爭吵或大戰，我們只是在意見上有些分歧。」

「我沒辦法對阿仙奴說出任何一個負面字詞，它是一家很美麗的足球會，我在那裏也有過很美妙的時光。我來的時候還是一名孩子，但卻以成年人和成熟球員的身份離開，所以我對阿仙奴足球會內的任何一個人，都沒有任何負面感受。」

「反而，我對他們一直給予我機會，和包容我多年來的各種犯錯，都心存感激。我曾經拿過一些愚蠢的紅牌，但雲加依然信任我。」

「我在球會感受到家的感覺，這令我感覺良好，也對我十分重要。」

「我理解球迷為什麼會感到憤怒，我當時是隊長和神射手，我們那季也獲得第三名。但在生命裏，有時候會需要一些新的挑戰，而在阿仙奴待了八年後，我覺得自己需要新挑戰。」

雲佩斯二零零四年加盟阿仙奴，在他加盟前數月，球隊剛以不敗姿態贏得英超冠軍，但在雲佩斯加盟後，他只在首季贏得社區盾和足總盃，其後更經歷長達八年的錦標荒。雲佩斯坦誠，即使無冠，他仍為效力阿仙奴感到自豪。

「我們曾經有數次非常接近冠軍，我們在歐聯決賽輸了、在聯賽盃決賽輸了，但當時確實是一段美好時光。」

「回想自己在阿仙奴的歲月，會令我十分自豪。因為我當時只是一名小男孩，但卻可以和柏金、亨利、韋拉、皮里斯、蘇甘保、高路托尼一起踢球，就好像身處糖果店的孩子一樣，所以那時光對我來說非常、非常特別。」

「我會看著他們，看看他們的言行舉止，看看他們如何生活、如何比賽、如何訓練，這些對我都非常重要。」

但當被主持問及，他是否願意放棄在曼聯的英超獎盃，以換取成為阿仙奴的傳奇球星時，雲佩斯則暗示，他仍然會選擇曼聯。

「這是一道非常困難的問題。在一些重要的時刻中，你需要作出一些艱難的決定，而離開阿仙奴就是一個非常艱難的決定，但你需要退後一步宏觀大局。」

「當你作出一個這樣的決定時，你就知道你不可能滿足所有人。加盟曼聯是一個很私人的決定，因為這關乎自己的生活。」

「如果我傷害了人們，我很對不起。但這是我下的決定，我仍會堅持我的立場，不過這不代表我會以負面角度看待阿仙奴，事實上，我對阿仙奴心存感激。」

雲佩斯的恩師雲加去年離隊，阿仙奴改由艾馬利執掌。雖然再次失落前四，但雲佩斯仍然相信，他的成名之地可以在歐霸盃決賽擊敗車路士，甚至重奪聯賽冠軍。

「要我評論阿仙奴有點困難，因為我不是每場比賽都有觀看。如果我沒記錯，他們失落了歐聯資格。」

「但在我個人看來，阿仙奴比車路士更具優勢，我認為他們實力更強一些。但車路士有夏薩特，夏薩特是一名非常特別的球員，他任何時候都可改變戰局。」

「我絕對認為阿仙奴可以重奪英超冠軍，他們當然可以。他們一直都很接近聯賽冠軍，也有很多年相當接近，在我加盟之前，雲加也曾經贏過三次，還有那支不敗之師。」

「要我評論阿仙奴真的很困難，但我祝願他們一切順利並贏得聯賽，雖然我知道這不容易。」

養唔熟架仆街仔

無話咩嘅
咁佢係想贏英超
而曼聯嗰陣又比到佢
佢咪走囉

加盟咁多季成日傷 雲爺爺都無放棄你 俾埋隊長你做 好啦終於成材 全季穩定carry 一個屈尾十就去咗曼聯

人各有志 都冇得怪人

佢衰在剷草姐

利申:阿迷

曼聯名宿 提阿仙奴做乜

雲隊長

原諒了

原來就係佢搞到阿記8年無冠

錢，冠都無
勁隊友又走哂去拎冠
咁都唔走？

比埋隊長你做 真係笑死
年年賣隊長 係人都心淡

「要我評論阿仙奴有點困難，因為我不是每場比賽都有觀看。如果我沒記錯，他們失落了歐聯資格。」

唔係雲爺爺佢一早掉左番荷甲

Rvp

咁撚叻咪雪佢一季囉
雲加條廢老又唔敢
直接送個英超比人

肉酸

個時球會人又冇 錢又冇 有得選擇咩

心繫阿記

係咪年紀大有感觸開始回想番以前人生

返工做野一為名二為利
公司兩樣都俾唔到梗係走

掛咗靴緬懷一下都好正常

其實剷草都隔左成年先剷 有咩好嬲

所以幾時都唔好為阿仙奴賣心賣力。班撚屌球迷永遠唔會感恩的。

睇下你地班阿撚幾on9。講到佢唔過去個盃就你地咁。

痾篤尿照下塊鏡自己球會咩料先啦。

忠誠何價

咁曼迷唔好再屌迪馬利亞喇

鏟草?

食屎狗 屌你老母

vps有無屌阿仙奴？

球迷欠左 vps

迪馬有無過死敵球會？

掛左？
睇數據荷甲仲有波入

食屎啦, 抵你去獌one man team 幫人攞咗冠軍之後被中出即飛

同D臭雞一樣, 養唔熟

PSG剷草咁串，唔係死敵呀？

老細：加你人工升你title你轉個頭走左去競爭對手間公司係咪人黎

唔過去個盃就係同市光榮攞,當年文仔屌曼城唔買雲佩斯

送唔送雲佩斯個盃都未到阿狗拎啦

獌狗名叔懷念阿仙奴咁撚奇怪... on99

曼聯都係當佢condom姐 俾費sir光榮退休 用完咪踢佢去土超
掉返轉頭自己一樣只係為一個冠軍 揀件20號話要幫曼攞第20個聯賽冠軍 結果真係喺20個就停咗
大家互惠互利

佢去得獌都預退休之後甚麼都不是 依家退休叫曼聯名宿 阿記名宿都怪怪地

我係阿迷
我專重雲佩斯程度多於藍斯
雲佩斯因自身能力救過阿仙奴好多次
轉會都起碼起完約前完成 留低22.5M比阿仙奴

藍斯推前失位 控球分波又未去到卡叔class
而家仲要free transfer ...
我真係諗唔明點解咁多阿迷多謝佢

奶+死神 雲加差唔多將阿仙奴未來賭起佢地身上
係佢地成唔到材 先有不動城堡奧斯爾同山齊士之亂

老實講 講唔出多謝藍斯囉 ！

rvp有冇玩失蹤迫人賣走佢？

食屎啦掛靴係度認親認戚

藍斯直接兩個入球幫阿仙奴攞兩個fa cup
係阿仙奴唔續佢啊屌你老母

球會彈弓手，無心續藍斯
Free 走左一蚊都無，係球會決策失誤
講撚到個球員可以自己決定哂咁

仲有藍斯一腳破九年無冠係咪比你食左
係咪又食埋車仔果屆決賽個入球

真阿係唔會專重雲佩斯
收嗲啦你

阿仙奴班高層乞兒狗寧願你keep 住有歐聯打 定想你靈光一閃拎隻飛機杯啊

雲佩斯入左幾多托柒0角度傳球keep 住打歐聯？

合約係相向，奧雲狗都要寫resume 先入到紐卡素 呢D又唔計啊？

我是槍手

第一風扇好波

留名睇藍斯入阿仙奴波 仲要係致勝球 睇下有乜反應

屌你老味 依家有人話雲佩斯踢得差咩？

屌佢果D 阿迷係屌佢養左佢8 年
無論食紅、長期傷多過踢爺爺都對佢不離不棄
最後踢到一季半好波，比埋隊長你做
一個屈尾十 轉會死敵仲要剷草

你明未D 人屌佢D 咩未呀，仲話尊重

另外屌鳩你，贏兩個足總杯我問你係咪食左
你答我話飛機杯，未見過球迷咁樣講D 功臣
贏果年上下開開心心，我又唔係比較前4 重要定
足總杯重要，唔知你提黎做咩春，功臣就係功臣

最後依家唔係藍斯自己主動想轉會，佢有無同傳媒放空呀，有無hea 踢呀，有無擺操呀，屌你點睇都係球會責任大D 啦

點都唔會好似條粉賜鏟草先囉

迪馬有無掉份新合約入垃圾桶？

最少唔會轉會英超死敵先啦

假阿

退休嘛

阿狗自己點對人？
年年賣走主力 卡so藍斯忠心啦
咪一樣當condom講經咩25

藍斯係廢
但得到阿迷尊重

雲佩斯連自己個女都屌鳩佢
而家退役又痴埋黎

25斯細談阿記歲月，不忘表演鏟草興奮

我立即屌你老母

屌你老母 無雲爺爺你係垃圾一舊黎

淨係加盟暴聯都夠仆街啦

躝啦屌你老母假阿

獌狗既邏輯真係好有趣

原來勁=唔係25=要尊重

相反廢=唔使多謝

我已是真槍手！
no.1 fans

佢同法比永遠都係阿記忠臣

點解屌迪馬利亞都未撚知就收閪皮啦

秒速負皮
出黎吠兩聲先啦
平時唔你扮公醒好撚威咩

我想知

屌你啲阿狗
咁你係咁多年都無冠啊嘛
比人倒戈入波 好似第三次先鏟草 算比面啦
場場都噓 場場屌哂老母 唔諗下自己隊波幾撚柒

仲要老婆都叫佢留低

On9仔懶撚醒咁
一定係我負皮你啦

唔講以為妓爭緊冠

屌

Ok呢下柒左
不過你都係屌迪馬都未知係咩就收撚皮啦

唔係因為起球場咩？ 阿狗可以接受因為起球場搞到冇錢買人，年年賣隊長，冇錢冇榮譽留到人，但最後全靠雲加先起到球場。
點解接受唔到D人走係因為起球場，冇錢冇榮譽，30歲後要逐年簽約。

個陣豬達夠曼轉阿啦
又唔見你話佢反骨呀
屌ryp個啲人真係

明明第一季都冇剷草

「我係槍手呀屌 」
vps 表示

講到vps無左你阿記就會收皮
相反阿記無vps之後
搞左咁耐，去到今季d前鋒先有一線水準

19000

259屌你老母

係比啲阿狗屌捉成年先摌算厚道啦

明明阿仙奴一年賣一個隊長
點解會屌球員唔忠誠

基本上只要係踢得好而轉會既，都會俾阿迷屌，踢得差或者係阿記踢到殘廢既，就可以逃過一劫。

想睇佢加Ozil

唔計啦

Arshavinnn

雲加送件山齊士過獌報仇

但個員工做8年野請左6年SL

山齊士細談曼聯歲月：抱歉傷害了球迷 很自豪曾是樂手

佢一開頭都冇剷
但之後場場都比人噓到痴線
以佢d死人性格，實剷草報仇

第3次先剷已經係好忍得

咁果陣阿記係俾唔到冠軍俾佢嘅

之但係
怒摌草果陣見到佢火都黎
二五仔仆街死
學乜人懺悔

咁係個老闆on9 啫
好似話

阿迷：
只准我噓你
唔准你鏟草

佢衰的原因係加盟曼聯
仲要幫曼聯拎英超
乜撚野剷草根本籍口
只要佢去第二隊 做同樣的事根本冇人理
曼聯先係原罪

轉得曼聯遇左比人屌架啦，拍手歡迎你好無呀

無藍斯 撚有冠呀？

咁你屌人，就預左人剷草架啦，拍手多謝你好無呀

咁你剷草，就預左比人屌大力d架啦，你無撚野呀？

曼聯+有英超

有無屌山狗

咁剷唔剷草都比人屌，咁點解唔剷
好似艾迪巴約，係咪都比人屌，緊係狂奔慶祝

冇
因為山狗冇入波
剷唔到草

入到波就要畀你地屌
咁你地咪好撚霸道？

第一季 入左波無慶祝都比呀狗谷精上腦屈佢忍笑又剩
第二季抵尻佢剷草啦

升我做supervisor, 加得1k人工
我轉工做個clerk仔都多高人工過你

啲死獌狗好心就縮返入老母個閪度啦

唔支持你又屌
支持你都係屌

阿迷真係難服侍

仲要公司d業糧同份糧係幾乎靠自己一個打生打死

dllm上面都on9 藍斯就算知下季要走
喺我廠ge最後一場都係出盡全力去踢丫
仲要每次到關鍵時刻都有交到貨
你搵我藍同第一風扇比

喺我廠ge最後一場都係出盡全力去踢丫
仲要每次到關鍵時刻都有交到貨

第一風扇無做到咩？